全世界嘅繼父都係仆街，理應全家死絕，死清光大爆炸

炸到佢老母爛臭西
淨係死左個老母實在太便宜佢

反社會人格？

反你老母呀 你有冇仆街繼父呀？
你老母臭西

屌你老母？

屌我老母好少事，各取所需
問題係份人好有問題，脾氣又壞
又唔係老馮要佢對我好
唔撚柒仲意我咪唔好理我囉
又多鳩事屌柒我
麻柒煩死廢老

親生阿爸都可以咁
唯有睇開d 大左有能力咪走

Smoke weed get relax bro

死柒開啦

樓主不滿可以搬出去住，如果你未成年就忍下啦

其實已經去分開住
係有時反去睇下老母要見到佢
佢全家都奇奇怪怪
無計啦佢對我老母好就得
唉係有時真係唔撚順超，想一條魚ban落佢塊面度

有冇諗過番john仔傾下呢

心有同感

巴打加油